想統計下，有幾多連登仔老母係鄉音大陸閪？

土生香港老母
鄉音大陸閪

個人估計起碼三成連登仔老母係支那陰道，唔洗同我講咩鄉音唔比台灣，新加坡咩啦唔關事死撚返出去啦

估唔到係55波咁撚嚴峻